En el IRC pirata nos juntamos a conversar en tiempo real, intercambiar información, pelotear ideas... es como nuestro grupo de Whatsapp pero en un servidor seguro y pirata P) 

== Instalación ==

[https://f-droid.org/repository/browse/?fdid=indrora.atomic Atomic en F-Droid]

[http://papertape.zaibatsutel.net/Atomic/ Sitio Oficial]

== Configuración ==